你屋企個藥箱有咩藥?

好奇一問
自己就有
1. valium
2. inderal
3. alvesco
4. periactin
5. quetiapine
6. nexium
7. telfast (就過期)
8. ventolin
9. PSE
10. panadol
11. dicofenac
12. otrivin plus

keep過xenical
不過痾油真係好麻煩

仲有fluoxetine

Escitalopram 20mg

Bisacodyl 20mg

擺啲耳環 介指 頸鏈囉

聽日開工準備入psyllium

食緊 i d ?

你數漏左箱底堆Viagra

有錢食cialis

變成首飾箱

咁都俾人搶先